有無手足最近去杜拜

個邊環境點？

買左CX去，依家仲多唔多大陸人搭？

去左沙特利雅德出差。出境比人問係咪大陸人，14日內有無去過大陸。其他無咩特別

1月尾去咗，大陸人唔多，除非遇到大陸團
（依加有8個肺炎確診，全部大陸人）

我去6日4夜，好好玩個邊好國際化，啲人都好熱情
佢哋見到我一開頭會「你好，你好」（普通話）咁叫我，我每次都用英文答，「No China No China」佢哋一知我係來自香港就變到好好奇我周圍同人分享香港同大陸唔同，仲教佢哋講返兩句廣東話

杜拜啲商場同香港一樣，開滿名牌（不過都係得大陸客買）

我覺得最吸引嘅係佢哋嗰種好客熱情嘅態度，我自由行，行行下去咗住宅區，有個人開門出嚟揼垃圾，見到我呢個遊客，居然同我打招呼，仲傾左兩句真係好有禮貌

多謝你先

有幾個問題想問

1. 個邊治安點? 夜晚係CBD行安全嗎

2. 個邊交通方唔方便?
我見RED LINE去到大路景點
UBER個邊都有架可

3. 你有無去埋abu dhabi
如有,諗住去2日1夜 夠唔夠做

1.好安全
2.方便
3.夠做

1. 其實杜拜嗰邊治安真係好好。 就算係 有貧窮國家嘅人過去做嘢，例如uber司機， 但比佢哋 喺自己本身國家搵多好多錢，所以冇人會想犯罪。

2. uber有， 的士都唔怕搭。 的士司機仲熟路個uber，反而唔會兜錯路。

3. 兩日一夜去abu Dhabi 夠。

1.治安超好，夜晚23:00啲商場都仲開，超市開到00:00先關，地鐵就23:30尾班車，夜晚條街好多人行，我晚晚玩到00:00先返到酒店

2.交通我就主要用地鐵（買張類似八達通嘅Nol銀卡），偏嘅景點可以坐到去相鄰地鐵站，再轉的士，都係大約AED$30左右，我自己就鐘意開住Google Map慢慢行過去，巴士我都有坐過，好平，攞住張地圖去巴士站問，啲職員會好熱情咁教你
UBER個邊都有，不過我未坐過

3.Abu Dhabi我都有去，坐巴士2個鐘左右（AED25），的士唔建議，好貴(AED250+)
去到Abu Dhabi我就的士代步，去咗清真寺（星期五開14:00，其他時間開9:00）+ Palace Hotel

兩個地方一日來回都夠時間，如果想玩法拉里樂園就可以住一晚，第二日去
羅浮宮聽人講都幾靚，有時間可以去

Thankssss

想問下兌AED你點搞
琴日落銀行佢話無AED換
Suggest我換USD去到當地再換AED

同埋上網你係香港定當地買買
我見HKTV mail有隻勁抵玩

之前我喺重慶大廈換aed

我係南豐買15日全球通用上網卡(HKD9x) ，張List有寫住「阿聯酋」嘅都得

AED我係找換店換，不過唔多，我個間得2千幾AED，俾我一次換哂，之後就帶咗啲美金去，到咗杜拜出市區再換，會抵啲

HKD:AED= 2.15 : 1
USD:AED= 1 : 3.67

阿布扎比join由杜拜出發既一日團都夠做

1. 無乜夜街行 我多數都係dubai mall 食飯 佢個噴泉係幾靚吧 整體治安好好 但女仔就唔好著背心或吊帶
2. 我自己揸車 如果揸 就最好DOWN佢地政府出個個APP 好準下
3. 唔建議去法拉利了 無人去又好多野無開 但清真寺同羅浮宮好值得去

同埋可以去香料市場個邊有好多間鋪頭賣乾果 抵過超市好多